青衣文宣，全民文宣！荃葵青游行！！

我們是青衣文宣，主要專注於青衣的宣傳工作，

運動過左咁多日，林鄭未有跪低跡象。
所以我地仲未有休息既時間！

文宣只能繼續
我地需要你！
我地需要你！！
我地需要你！！！
我地可以唔好比運動停落來。

來緊係遊行 我地要迫爆葵青，到時見～

唔想輸既即刻入嚟幫手

我們是一群為了令運動繼續保留溫度而聚在一起的人，從而令政府不能逃避問責的責任。

運動發展至今，政府仍未回應訴求，很多香港人都感到無力， 甚至憤怒。但我們已沒有退讓的餘地，沒有放棄的成本，只能有一起對準目標，因為政府有無數施政欺壓平民。

如果你懷著相同理念，想出多一分力，行多一小步。 我們現在誠意邀請你加入我們。

但如果要keep住做更多既事
如banner or 放映會, 真係好雖要人力幫手。
我地係到想招募三種人才

天才顧問
有心係發表建設性意見

超級設計師
其實唔洗好叻 我地好多人都係自學

有經驗的老屎忽
因為小弟不才 無搞過放映會既經驗

其實青衣有好大個連儂牆👾
仲有好多空間做到更加多嘅野 可以一齊發表下唔同睇法👀🧠

👨🏻‍💻歡迎加入👩🏼‍💻

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

吹

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

7/10

8/10

9/10

青衣人 推

10/10

推

Pish

Tsing Yi ppl cum cum cum

推爆佢

推呀

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

人人都係文宣

文宣

一齊做文宣

推左未

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

光復香港,時代革命

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

P Pai Tui Ng Dou

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

大家推

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

入青衣好難出返去

推返哂所有行動post 上頂呀

711 811 823人鏈

光復香港,時代革命

終於到島民

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

青衣人

推 青衣警察宿舍

荃葵我明

但點解入青衣

會唔會延伸到青衣站(青衣北橋)

真正荃葵青

定荃灣公園有下場

上左熱門未

因為葵青區包埋青衣

推！

你講緊連儂橋？

唔係話入青衣好易奶野咩

遊行姐

推爆

青衣手足 入左未

其實我之前出咗好多次post 但係冇人理

青衣手足

我理我理

Thx

721 811

睇錯文青

大家一齊做文宣嘅文青

一齊文宣

勇武啦和理非冇用

push

push again

青衣島民assemble！

不割蓆，不分化

兄弟爬山，各有各做

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

推!

想問係咪仲係咪條長撚到仆街，會行到鳩縮既路線？

Anyway 只要條路唔係行上大陸，幾長都黎。

tong ngo tui bao kui!!!

死線
然後升級

青衣人pishhhhhhhh

葵涌運動場起點，荃灣公園為終點，橫跨三區

我見好多人問遊行嘅路線,推吓先。
（不反對通知書申請中）

推行動post

派 傳單
貼 傳單 叫街坊出來
强調 警黑合作
荃灣 斬示威者

葵芳撚幫手推下

多謝

咁都無200000個簽名？

冇呀，我哋嚟緊有幾團派傳單團，有興趣可以入嚟群組睇吓邊個時間啱join 如果唔想派都可以負責設計傳單

咁我都幫你推吓

島民加油

將軍澳過嚟應該好撚貴但係都會嚟
推

葵盛撚推推

快啲入group

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

有無資訊channel?

有呀

快啲入群組幫手

可以

青衣人 推一推

作為一個舊青衣人 要推

818和理非大遊行之後
荃葵青同觀塘人要幫手頂住

啱啱幫你簽咗

Push

推呀 出黎行

一日啫

暫時未有,只有tg group

出嚟行得，出嚟派傳單又得

我輕力一推

邊個比負皮

做咩嬲豬

日日都咁嬲

青衣人推

825 825

路線？

不反對通知書申請中

荃灣友表示支持

咁嚟緊以行動支持

青衣連農文宣組好勁好佩服

你係咪祥記?

想知個路線係點

辛苦大家。
其實我成日諗如果青衣連儂一向沿橋鋪到過荃灣會點

我哋有專人每日睇住㗎

勁

就嚟到荃灣

莊子

你係咪學謙會長

冇青衣

推一推先

824呢

如果係青衣入面遊行有後續，難走

青衣文宣 輕輕一推

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

係？搵日行一次全程先。
如果駁到去荃灣，可以拍條片做文宣。
可能係最長的連儂牆。

你搞到比會長比人練住春袋

入青衣會死，講咗好多次啦

推推推推

不過仲有一段距離

共產黨那有好東西。

會長

多謝補充

推啊青衣人

推！！

傾左deadline先，等勇武出場

各有各做

可唔可以整下青衣其他連儂牆
例如長青個啲廢老邨

823人鏈，824觀塘，825荃灣

推推推，行過見到連儂橋好有用

東涌巴黎支援

青衣就係安全區
從來都不受遊行同催淚蛋破壞

貼埋2期連去1期條橋個天花點睇

係呀

Cum cum cum

雖然好想喺青衣放返粒催淚彈喚醒班癈老，但係冇計啦，青衣係孤島，好危險

要睇吓嗰度係唔係屬於地鐵範圍，如果係清潔有機會撕走

好似好衰咁

同意，整條片一定好正

搵海濱啲街坊向青衣貼返過嚟

期待中間相遇嘅一日

好遠喎

721
811

青衣上咗山就全部廢老邨
長康、長青、長亨嗰幾條邨

瘋狂周圍貼哈哈

同為青衣人 加油

行橋過荃灣都要10分鐘
要貼好多memo紙先夠

一齊行出來

825

經唔經貨櫃碼頭

長發係重災區

中間整大 banner，搭車坐地鐵都望到

點會

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

青衣文宣，全民文宣！荃葵青游行！！

你係咪青衣人呀

八二五

青衣人 825

支持
但係游你老母！遊呀！

推推推推推

I mean遊行路線冇青衣
起點都好啊

831

青衣團

塞爆葵荃青

機場？

青衣人 推！

純粹覺得貨櫃碼頭對經濟應該好重要
不過係咪閒日先有貨

游行

推啊

大家游行左未

隻腳又濕曬

Dllmch 嗰日又返唔到屋企

推🙌🏻

我地係咁推

你地推左未

1

2

3

4

推左幾多次

5

6

10

9

8

行動post

荃葵荃手足出手啦

一齊來

612 721 811

Sor lor

青衣冇乜適合地方

全民民宣

青衣人起動

20 頁

今日好多行動post上水

青衣城前排少左好多人文宣 我都想幫手

Tui

改左出發地點?

琴日遊行完之後就要計劃行動

可以啊,快啲入群組了解下

係，改咗係葵涌運動場

topic連字都打錯

遊行

Sorry

其實係引你入嚟推文

游 其實可以話係殘體用法
游係殘體文法入面 係將游同遊通用

長知識

略盡綿力

好似后 --> 後/后
見到殘體就燥底

好高質

up

pish

住葵涌幫推

721 85 811

青衣人山頂人推

推推推

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

820/821/822 死線（未定好）

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

青衣文宣，全民文宣！荃葵青游行！！

青衣番工表示支持

推到1001

【裸跑找數】819維園球場23:50 不跑不散

補返張圖

推依個

荃灣人推一推

我地黎啦！

五大訢求

青衣人
推

終於來到青衣了

推啊推啊推啊

光復香港！時代革命！

有人燒連儂橋 除左撕一貼十 燒一貼百 仲要做更多文宣！

推啊推啊推啊

光復香港！時代革命！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

岩岩入左gp

推啊推啊推啊

光復香港！時代革命！

人人都可以做文宣！
Airdrop 做設計 做印刷 派傳單 整banner 痴文宣
兄弟爬山，各有各做！實有你嘅位置！

青衣人推post

推呀 葵青友屌你老母

收工既出黎幫拖啦

青衣島民

要人

推 荃葵青真係好多廢老新移民

加油 葵青人

長青得好辛苦。。。

推荃葵青

推，少左好多行動post

荃葵青

五大訴求，缺一不可

幫推

PISH

有路線未？

Forwarded

Hello我係825荃葵青果邊統籌

由於申請康文署場地作遊行起點需要購買保險，而剛才接保險公司通知，遊行活動保險難以獲批，故起點將由原來之「葵涌運動場」改為「葵芳（南）巴士總站」為起點，終點維持荃灣公園。同時，舉行集會及遊行時間亦將提前半小時至1430集合，1500起步，就多次改動引致手足們不便，我地謹此致歉。

請問張垃撚圾通知書有未？

未，申請緊，要廿四小時前先知

做番正經事

加油！

825 遊行起點有手足講話改咗葵芳（南）巴士總站。

Hello我係825荃葵青果邊統籌由於申請康文署場地作遊行起點需要購買保險，而剛才接保險公司通知，遊行活動保險難以獲批，故起點將由原來之「葵涌運動場」改為「葵芳（南）巴士總站」為起點。同時，舉行集會及遊行時間亦將提前半小時至1430集合，1500起步，就多次改動引致手足們不便，我地謹此致歉。

推下先

PUSH

😆

好黐線 你地燒一貼百

試緊手畫 過幾日好天先貼

佢地起點改左啊
麻煩高手們要改改文宣起點

由於申請康文署場地作遊行起點需要購買保險，而剛才接保險公司通知，遊行活動保險難以獲批，故起點將由原來之「葵涌運動場」改為「葵芳（南）巴士總站」為起點。同時，舉行集會及遊行時間亦將提前半小時。就多次改動引致手足們不便，我地謹此致歉。
故暫定有關825荃葵青遊行詳情如下 最終資料仍以獲發不反對通知書後所訂之內容為準：

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

聚焦目標：
1. 五大訴求（撤回逃犯條例修訂草案、撤銷所有義士控罪、徹查並追究所有黑警開槍血腥鎮壓之責任、撤回暴動定性、我要真·雙普選）
2. 要求全面追究參與警黑合作、發動及參與721元朗及805荃灣恐怖襲擊之恐怖份子的所有刑事責任
3. 要求全面追究涉事插贓嫁禍、妨礙司法公正之警員責任
4. 抗議警察偽裝示威者，及其發動的一切暴力行為

香港人加油！不撤不散！
825約定大家！

青衣島黎， 被狗圍撚住 游水走？

而家先知葵芳南站即係劇院過連儂隧道過斜對面

721 811 824 825

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

遊行唔會入青衣

唔係青衣行

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站 （啱啱改咗）
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站(啱啱改咗)
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

幫手推

Tui arrrr

舉行日期：2019年8月25日時間：[size=5][red]1430（集會）1500（遊行隊伍出發）[/red][/size=5]起點：[red][size=5]葵芳（南）巴士總站[/size=5][/red](啱啱改咗)終點：荃灣公園具體計劃之路線：葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

加油青衣人

Thx

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站(啱啱改咗)
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

823 人鍊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

游你老母咩

825見

有呀 瘋狂Ig story

青衣人表示支持

青衣城個到?

連儂牆係

唔係青衣呀

地點係葵芳呀，見咁多人以為青衣

大家睇吓熱門post 有無一個行動post係置頂 或 講緊？
大家係咪當琴日行完 呢個運動完咗㗎啦？

推唔郁都推

咪就係

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站(啱啱改咗)
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推啊 做返正常嘢啦 屌你老未

推上去

多謝

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站(啱啱改咗)
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可

光復香港，時代革命

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站(啱啱改咗)
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

機場824 已暫援

感謝機場嗰邊主辦人配合

全力推824喇各位

唔好意思，借個位～～～～
去完觀塘，入機場！
【824觀塘遊行】818都批，824和理非 唔係唔批啊？

光復香港，時代革命！
點燃香港，全民覺醒！

今次遊行必須有後續

幾點

Retreet到比人以為係機械人😂

+1